拜登政府將於月底前支付2億美元於世衞以表示支持

（中央社紐約聯合國總部17日綜合外電報導）美國國務卿布林肯今天表示，在新政府推翻前朝退出世界衛生組織（WHO）的計畫後，美國將於月底前支付逾2億美元（約新台幣56億元）的款項給世衛組織。

美國一直是世衛最大金援國，上述款項為美國之前已對世衛承諾的金額。

法新社報導，布林肯（Antony Blinken）今天在聯合國安全理事會（UN Security Council）一場2019冠狀病毒疾病（COVID-19）視訊會議上表示：「這是我國履行作為世衛成員國財務義務的重要一步，同時反映我國重新承諾將確保世衛獲得必要支持，以領導全球回應這場疾病大流行。」

......

若然屬實 譚生菜或會成為最後贏家

比錢但無權

課金課金課金

美國抗疫成功

香港國際戰線：民主中國又贏，大豆侵收皮啦

史上最On9 同奶共既總桶